（急問）而家點樣拎裝入金鐘？

地鐵係唔係一定唔得？

好嚴 唔建議

地鐵銅鑼灣行過去好定坐巴士係金鐘落好

推

分散投資擰過去啦
咁樣會冇咁易被發現！

我次次拎住野都坐巴士 之後喺前或者後一個站落 路面行過去 可以睇清有冇狗先 so far到而家未比狗周過

我幫手足買左先
打算煲底等

如果有商場路更好

商場係咪最安全

係

GoGoVan/電車

未雨綢繆唔撚識 目光狹窄

分開幾個人攞，下面幾個路線提議都好，最好唔著黑色衫，無咁起眼，去到先換！